金希澈14年前車禍被判「肢體殘疾4級」 醫警告：再跳舞恐無法正常行走

南韓團體Super Junior成員金希澈因2006年車禍時留下的後遺症，身體不堪負荷，近幾次的團體回歸都未參與。近日節目《聽到傳聞SHOW》中，再次提及當年的事故，並透露金希澈在車禍以後，得到了肢體殘疾4級判定。

▲金希澈在2006年曾遭遇嚴重車禍。（圖／翻攝《聽到傳聞SHOW》）

在7日播出的《聽到傳聞SHOW》中，一名娛樂記者提到金希澈曾在2006年8月10日凌晨，在參加完成員東海父親的喪禮，回到首爾的路上遭遇了嚴重車禍，造成大腿骨及腳踝骨折，事故當天馬上接受了緊急手術，入院整整一個月才出院，隨後在10月再度進行了第2次手術，將固定骨頭的7個鐵芯取出，復健與治療過程受了很多苦。

▲金希澈在車禍中大腿及腳踝嚴重骨折。（圖／翻攝《聽到傳聞SHOW》）

接著另一名記者也表示，隊長利特也曾透露金希澈「當時如果沒有繫安全帶，很有可能會死掉」，由此可見車禍的嚴重程度超乎一般人所知，據悉，金希澈在出院後得到了肢體殘疾4級的判定，令現場的來賓都感到相當驚訝。

▲金希澈在出院後被判定為肢體殘疾4級。（圖／翻攝《聽到傳聞SHOW》）

之後，金希澈一邊進行復健治療，一邊消化團體活動，然而在2015年時，卻遭醫師警告「如果繼續跑跳、跳舞很危險，以後很有可能完全沒辦法走路」，隨後在2017年11月以後，為了身體健康，在與公司與成員們商議後，停止了舞台表演活動。

▲金希澈在2017年11月以後便再也沒有參與團體的舞台活動。（圖／翻攝《聽到傳聞SHOW》）

契哥

屌momo屌到腳仔軟

可能食開殘廢餐

Momo點算

有2蚊

Momo 我今日好攰，你自己上黎啦

殘廢都食大把女

Momo女上應該好正

唔怪之得近年sj cb都唔見佢啦

證明左靚仔先係皇道 就算係殘疾都好

但佢行得走得 真係同殘酷大欖扯唔埋

殘疾

行得走得唔代表可以跑得快

咪又係晚晚同momo扑野

係上面展示釘性物仙

佢un足三日三夜 都得

樣衰都係殘疾嘅一種